施蒙尼徹底服了：C朗世界最佳 他肯定看到我抓襠了

阿根廷人都唔幫阿根廷人
美斯神點睇

馬德裡競技客場0-3不敵祖雲達斯，歐冠止步16強，賽後馬體會主帥西蒙尼接受了意大利天空體育的采訪。

“祖雲達斯踢得更好，莫拉塔的頭球是一個機會，但其他時候我們沒什麼得分機會了。”西蒙尼說道。“尤文不斷壓上到我們的禁區，所以我們不得不龜縮防守。”
“我必須祝賀尤文，因為他們今天的進攻很犀利，他們做得更好，配得上勝利。是真的，我們自己也犯了錯，但他們在戰術上做得比我們更好，搶第二落點也做得比我們好。”

本場比賽，馬體會只有38%的控球率，全場沒有一腳射門中目標，也沒有拿到角球，對此西蒙尼說道：“祖雲達斯和首回合我們的表現相似，今天我們踢得很掙扎，尤文進入八強實至名歸。”
“我不認為這是我們最糟糕的表現，我也不覺得球隊缺乏性格，只是尤文的的確確踢得比我們好，我們必須祝賀對手。接近中場休息的時候我們踢得不錯，並創造了一個好機會，但下半場我們無法做到更多。”
“我認為尤文最強悍的地方在於他們的逼搶壓迫能力，而即使當我們逃過了他們的逼搶，我們在搶第二落點方面也做得不夠好。”
“我想要澄清一下，馬體會出局不是因為我們踢得不好，而是因為祖雲達斯踢得太好，當這種事情發生的時候，你只能向對手脫帽致敬。”
“C羅是世界最佳球員，他總可以在重要比賽中拿出這樣的表現。他肯定看到我在主場的（抓襠）慶祝動作，而就和我一樣，他也想表現出自己的性格。”

嗯，看到了，仲做埋

Btw, 施蒙尼都算有風度，得體

有地盤佬外貌嘅人，通常都好有禮貌同客氣

他肯定看到我抓襠了